睇到牙租嘅改變，其實我地應該要原諒佢😭

牙祖

走啦牙你老母臭西

講緊牙祖做咩講我老母

Sorry joe

on9

口講就叻

😞

yes

十卜CHING

牙祖見到你咁都好心都痛